操你媽的午飯在歐洲去去吃西紅柿乾酪烤饢簡直就牛B死了

喺 euro gogo 食番茄芝士pizza?

10幾年前已經同朋友講歐洲去去

nmsl

行得太前

what is 饢 ?